黑警開既飲品鋪 ig del人留言+ 封鎖！

各位手足一齊幫佢宣傳下啦

圈住果到 去到睇到人地幫佢宣傳既post

有無胡椒特飲？

組團去問下有冇得買

push

香港最重視衛生㗎啦，大家可以叫食環幫手監察下

推

飲吧

網址:
地址: 中環蘇豪鴨巴甸街42號地舖
=====================
憑恒生信用卡於全港食肆簽賬賺高達6%Cash$回贈!即上恒生網頁。優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

打去食環問下佢有冇拎足牌照

幫狗旺場

顧客向商店反映不果後，決定報食環...

呢d先可能唔使交稅啦，9 成收現金